IVE仔世界第一！

IVE No.1 !!!

？

2019年仲用手機影個Mon
個Mon咁污糟睇撚咩
Screenshot都唔識

做咩話我哋IVE jai
嚟吖！出嚟隻抽

個mon 咁撚油

點樣先冇咁油

痛快啊，以你為榮

洗頭喇

Mon喎

叫我哋IVE仔過嚟搵你